我正式宜佈 細公司既INTERN係垃圾

是咁的
之前同朋友去搵intern
結果有間細公司請左佢無請我
本來都好唔開心
因為我地都想入細公司學多D野
點知個朋友返左兩個星期就比人炒左
我地係讀ee,佢請既係internship (progamming)
我地2個interview個陣都講左話自己software無咁好，希望係公司學多少少。亦都會比心機去學。
朋友： 我：
: 屌，比人炒左
： 下intern都炒 ？
: 屌，比人炒左
： 下intern都炒 ？
: 屌，比人炒左
： 下intern都炒 ？
: 屌，比人炒左
： 下intern都炒 ？
: 屌，比人炒左
： 下intern都炒 ？
: 屌，比人炒左
： 下intern都炒 ？

公司請你係做野
唔係上堂學野

請問 係邊個?

咁實習係咪應該有人lead/ 教下呢？

細公司請intern都只係為左要個廉價勞工啫

唔通真係為左教你野咩

全世界請intern都係為左要個廉價勞工

係
但性質唔同
大公司intern多數無乜野做 行行企企9fing又一日
但細公司就真係洗到你盡 明顯係揾笨

正解
: 兩樣都試過